讀緊ASSO嘅朋友仔，入一入黎。

就考試啦 係壓力最爆煲嘅時候
我曾經都試過你地而家嘅處境
係好辛苦㗎 發夢都發到自己放GPA

努力溫書啊！唔好掛住碌LIHKG啦！
唔好比自己後悔第二次
不過如果你溫到個人好攰好無心機
你都可以搵我傾下計嘅

加油加油

因為e個post,我去番溫書

乖仔

多謝巴打
我明日就考啦
見到你個post
我去番溫書先

頂硬上

聽日good luck啊 早啲訓

多謝你
不過我應該唔得啦
真係溫唔切

唔準咁悲觀
專心啲！溫得幾多得幾多

唔識點溫無方向
反正聽日考
訓先

good luck啊
晚安晚安

就係溫到咁上下先上嚟LIHKG輕鬆下
見到呢個post你又叫番我去溫

輕鬆下可以的
睇時間 唔好碌成晚啊

覺得開sem chur盡左而家就黎final反而頹
都係返去溫書先 無信心保住而家個cgpa

我聽日又考喇 未溫完
尋日考完第一科驚覺爛grade 之後冇動力再chur其他科 覺得GPA已經離我好遠 追極都追唔到
利申：yr1 商科jj

我都係聽日就考但溫得果兩三日
訓了，希望聽日記到幾多得幾多

不如講下你哋讀書有咩方法 真係9背定記key words 讀到頹頹地不如分享下

多謝巴打
讀sub-degree 真係好大壓力

我之前都係商科asso
你要追實追到 比心機考埋個試佢！

good luck
晚安晚安！

i know that feel
苦盡甘來啊！

好緊張

聽日考完就可以休息吓

信我 無事㗎

打翻鋪LoL先再上路

asso升ugc asII過路人

冇錯，壓力真係好大，感受到親人同女朋友既期望，即使佢地叫我唔好覺得讀書係一切，但係我知道佢地只係唔想比壓力我。有朋友既支持真係好重要，巴打係呢到支持咁多位

記住自己為佐咩而努力

我個人冇乜特別大既夢想，只係一個希望身邊所有人都可以開心既普通香港人
好記得當日收到offer, 我媽開心到跳，係咁笑，成晚都停唔到口，老豆收收埋埋咁開心，女朋友攬到我實一實
果刻窩心既感受，比起我自己成功既感受更大

所以要堅持自己既目標，你先會有動力去支持自己，亦都要珍惜身邊為你支持既人

相信自己，你地每一個都唔係失敗者

同志啊
我都係ASII啵 CITY邊科啊

仲努力緊

前日考完一科 爛硬grade fail都似 搞到無曬動力溫 溫極都唔明 好想放棄啊
如果真係fail左係咪真係quit得唔洗浪費時間金錢
利申:year 1 商科

好大壓力 唔信自己 覺得自己唔得

留名

你咁聰明一定得

過來人
asso hd 只要比人地努力小小就會有收穫
加油呀
努力係唔會白費架
利申 岸上了

我知我屋企人都好想我入u 雖然佢話盡力就算 但我都仲係好大壓力 好驚佢哋失望 因為dse已經衰咗一次
仲要我屋企有少少唔完整 老豆就走咗佬 得翻阿媽一個人撐住 我知我要更加努力讀 證明俾佢睇 奈何我今個sem1又唔爭氣 科科都好似唔上唔落咁 即係爛與唔爛grade之間 讀asso又唔開心 我識唔到人一齊溫書 宜家已經好頹

CCT乎？

冇打好耐了 啱啱感恩節終於買CS Go
終於可以還機債了

加油 平平穩穩都上到岸既
與你同在

溫到有d頹

真係試過發夢出gpa
我成日都掛住上lihkg搞到少左好多時間溫書

我會考個位數，之後讀asso 上3 大， 之後做big 4, 唔係話成功人士 但如果有目標 冇野冇可能

我個陣都覺得自己無可能
對住啲notes簡直想喊 真係喊
但你而家唔試 你卻步 你放棄
就真係乜都唔得

加油

HKCC仔，一齊過3爆4

我都未瞓 同自己搏鬥緊 啲comment好勵志 即刻要繼續chur溫書 未到最後一刻都仲改變到

我同你一樣
都係單親
我啊媽個陣話：「就算要我折壽十年，我都想你入翻大學 」
聽完呢句說話 真係壓力大到癲
好想爭氣 奈何GPA又唔夠人高

我去到最後一個sem都無放棄 喺其他人收到offer之際 頹9哂
終於考到3.5
跟住我7月就收到第一個offer

真嘅 唔好放棄
放棄就乜都無 點解唔博一鋪？

明明仲努力過DSE，D分都有8成chur到乜咁。
點知班毒撚拉高晒個mean，係咪入黎asso屌打我咖
真係乜動力都冇

我開呢個post都係想話比你地知呢樣野
不過攰就要去訓啦

論家庭個狀況
我雙親係離過婚，之後因為某d問題而一齊住番
坦白講我好憎我老豆，原因唔多講，但鬼叫佢係你老豆，佢生你
所以我知道老母既照顧對我黎講係幾重要

我有兩個sem都奶free rider, project做到我仆街
亦有一科rating係其他科既兩倍，我平時assignment既grade都起馬有b, 最後計埋exam出黎c-
果刻既心情係直插谷底，諗住我會仆街，有諗過放棄唔讀
不過我聽到我老母問我考成點，唔好太辛苦，又每次都主動煮宵夜我食，朋友同女朋友出街既時候都會安慰支持，我就會覺得灰係冇用
人睇唔起你唔緊要，最緊要自己堅持
所以係到支持咁多位，唔好放棄任何機會，一日未完，你仲有好多空間

上面單親果位巴打，我都試過一段時間單親，明白你感受，唔好比自己覺得你媽旨意你上到大學養佢，你都係比你媽一手養大，你媽得，你自己都得，唔好局限係一面，你既努力，之後既人生，先係你既成就

當你諗下 做到個陣 你嘅成功感 屋企人會以你為榮
你就知道 你要繼續行落去
意志比人堅定 你已經贏在起跑線！

好多人其實有20分以上 可能衰中英文 或者full cert都未定 個個都話想yr1爆4走

有無cie year1仔 聽日考英文入黎打打氣
唉

假如真係F左 就仲有得救
可以retake
我space個陣 CGPA係唔會計F既科

如果C- or D 影響都幾大
可以諗下自己係咪真係對商科有興趣

無既 不如轉科再黎過

巴打你好似有問過讀書方法？
我上年都係9背
asso嘅考試真係考你記憶力

good luck啊
我幫你打住氣先！

温極都温唔入腦

我讀商科真係勁多9背科 喊出嚟 宜家都未記到 溫唔切 pj已經C咗 asm又B exam再爛 真係3都冇

如果你chur exam
考得好既 信我 之前嘅野都可以補救翻
我都係商科啊 背到隻狗咁
好快完考試period啦 屌住上！

hkcc engine入hku engine
上年的確係極度難捱
Dse放榜派到ou,我好唔甘心
於是決定入asso搏一鋪,想year 1就入u
果陣完全係癡線,assignment test 低分少少就勁灰
又專登唔去識朋友,因為覺得識班一齊嘻嘻哈哈既fd好哂時間
考試就日日溫最少十個鐘,sem尾一大堆exam project deadline真係有少少諗過跳樓
Interview又表現唔好,搭車時已經打定輸數下年先報u
又諗year 1已經咁,要我再咁捱多年真係會癡線
好彩最後收到offer,果下我真係叫左出黎,成年既怨氣一次過爆發出黎
所以無論如何都要捱過去,只有堅持先可以見到希望
大家一定要加油,唔好放棄

多謝眾巴絲打給力 小弟溫完都瞓喇 無論聽日結果係點 都要盡力做 要相信任何可能性 最緊要唔好睇小自己 考完再續未了post

差一科

太遲了
今個sem已爛grade

Asso係一個有付出就有回報嘅地方

here
加油

hkuspace yr1上hku yr1

多謝巴打

year2
加油

加油
asso係最後一條路上返中學
利申：上年space 今年升返8大

過來人表示經歷過好多個艱難夜晚
記住搏盡無悔

加油
過來人，我都係Asso 升番上去。Asso果2年真係好辛苦，但上番之後就一片光明。

利申：hea左果degree 2年

我而家degree第一年 hea到聽日考試我仲出緊街

hehe其實我係絲

等你好消息

asso yr2 jj
上個禮拜有科成題做錯左無左廿鳩幾分
好驚上年既努力會白費

唔好你好多，後日考，今日仲睇緊其他野

繼續溫書 後日考stat
我發覺自己好似第一個sem都捱唔到 受少少打擊就好易想放棄 搵人鬧醒我好冇 任diu唔嬲 我淨係想點翻開sem團火啫
其實我又唔係話hea讀 有努力溫書 每份pj asm都認真做 我仲記得英文個lecturer有讚我test嘅writing幾好 grammar都唔差 我仲開心咗半日嘅 篇文都有32/40 但就唔知點解啲科就讀到好亂 我唔知點入手去溫
過來人俾下意見

加油 asso 係好辛苦
但係搏盡就冇悔 ！

加油呀
過來人成功上岸

我數學底差 超憎stat個陣
有咩科讀到好亂？比啲例子！
睇下我幫唔幫到你

無事無事
唔好咁悲觀 人地都未必識做嘅！

冇econ底讀表示唔識econ啲diagram 又冇得好似mkt咁死背 嗰啲AVC ATC MR=MC=R又唔知咩嚟 唔知點溫

其實我係絲 雖然我係好man嘅女仔 尋日唔記得講係我錯隨你哋點叫 都係名一個

hkcc aba fm留名
暫時讀咗1個sem覺得 asso真係努力同成績係成正比
上到嚟用咗種啱自己嘅方法讀書 喺mt到見到成果
但係都咗前日考咗一科final就好驚自己錯埋啲on9搞到跌grade
後日考stat又驚A唔到
因為之後有兩科背科
第一唔夠時間背 第二背嘢唔係我最擅長
好驚第一個sem就無靚grade
要喺後幾個sem追返
而家好撚大壓力呀

嘻嘻我都係絲
我econ都好屎
其實我屎嘅科通常求B range
我個陣micro econ都B-咗
反而博盡其他9背科好過
因為9背就一定識做 背得熟過人
就係差個幾分 就上A range

無事！考完既唔好諗啦
努力面前
你都識講 努力收獲係會成正比
呵翻呵翻

本來要讀asso後尾appeal救左我上岸留名

cct同mkt表示已玩完
cct都背唔到 完全係邏輯同sense
mkt今日啲long quest答咗好少 唔識
咁多人都讀hkcc嘅

唔好睇小自己，唔好俾人睇你唔起。

space仔
14號考core 仲有四課未溫過
上次midterm又炒到痴線
做assignment條友亂派grade
lab report分數唔係好突出
搞到無咩動力溫
我gpa過3已經好滿足但仲有好多19科拖低grade
啲core係哂sem2

今年cc收咗成2千個business人
stats一齊加油
唔識就去cc個po問
好多人會答

我都係space畢業的
遇到衰老師又真係慘啲嘅
science? 過三好似已經有機會入翻大學
加油

係 講漏左
改功課係鬼佬改 教書就另一個miss教
教書果個日日飛書 初時都仲有時間溫
後期啲pj堆哂一齊上已經無時間溫
要上番6901 direct offer係過3都得 但等offer期間日日擔心

多謝你
有時個人太現實會太大壓力
要睇下呢啲鼓勵嘢中和翻

我都係ASSO入返U
但我比較轉折
Asso grad果年無U讀
中間做左一年野先入得返U
大家加油呀
就算今年唔得都唔好驚
天無絕人之路呀

Sem3喇 考緊試喇

sem3係最大壓力
撐住啊bro

Cccu year1 已放棄 搵工盡早投身社會算

Sem3真係好大壓力
仲有2科

我唔係讀緊ASSO 但係我都想係到講翻聲加油！ 所有考final嘅都要比心機去溫！

我係讀hd既 不過都好想上返u
大家加油呀

仲有2科炸嘛
捱埋佢先玩啊！

大部分科HD ASSO都係同等機會入U的
所以唔洗擔心！你都要加油

有自己既目標都係好事
咁我祝你順利畢業

我都仲有兩科 聽日stat
econ直頭0進展 但星期五考喇 終極爛grade

多謝巴打 大家一齊入non ju A1

stat同econ都係屎
加油啊絲打 屌住上

加油啊

我係絲

year1 兩個sem gpa都2.9
year2今個sem啲科又難咗又諸事不順
入唔到ugc就預咗，但唔想連3都唔過，更唔想冇interview機會
有冇人明燈指引我
利申 商科

想問巴打讀咩科？同埋gap year 之後係咪都係用番asso個成續報non jupas

梗係啦
咩科唔講啦 Management之類

過3就有interview機會
至少city係咁 我有個frd 3.17都收到offer
你而家要做既係爆盡呢個sem
sem 4都唔可以放棄
有interview通知既話 可以再搵我幫你練下！

暫時考左三科…好崩潰，專攻幾課點知佢轉左考試模式，全世界中伏，仲有啲科就捉摸唔到，同通識科差唔多
樓主好意心領了…如果我有interview先再搵你啦，記住你個user name先

不如絲打每個sem都入一入嚟幫我哋打氣啦 sem1都讀到冇晒火 屎全部都係屎
我aim at poly bba

今個sem好辛苦
5科都係鳩背科，好驚今個sem無3.5
讀商科Yr1 cgpa都係得3.25係咪可以同ugc講bye bye

認同

講兩句
我個人覺得唔好背負住咁多人壓力地去生活係好啲
成日驚考唔好對唔住邊個 對唔住邊個
越諗越大壓力 大壓力好影響學習效率
讀書當為左自己就算啦

CCCU既商科如果有問題可以問我
我可以keep住幫你(之前都係高登識左兩個) 如果淨係想臨前搵我幫你就免 最憎依種學習態度
利申 business subject gpa過4.1
(mentor 抽中左班唔問野既 mentee 想幫人都幫唔到)

btw 絲打好好人 鼓勵一眾連登巴絲打

How about hkcc 有冇高人指點下 都係business嘅

hku space 留名

我YEAR 1 CGPA 3.18
之後SEM 3 sem gpa 3.23
SEM 4 sem gpa 3.5
我都收到2個offer
別放棄就對了！

無問題啊
與你地常在啊

有啊！btw可以點幫啲乜？差FM未考

岩啊 個人放鬆啲 考得仲好

其實想有study group可以一齊溫書 又可以互相鞭策 因為我好易冇動力 我下個sem都要讀fm mo itb 係cc識唔到fd
求救

fm未讀
睇過下朋友d notes, d notes好精簡
多d諗下一句野既真正意思
好多時時你以為自己明 其實根本未明
依科又背又計 自己擅長邊面就搞掂邊面先

asso 識唔識到戰友真係好講彩數
搵到個願意唔計利益去幫你既人真係好難
我識左年半都係搵唔到

我DSE數學同英文都2，學習真係相當困難唉

如果係asso既時候依家我應該好認真溫緊

但依家係U既我長時間hea緊，聽朝final

我識到一個真係性格好夾嘅又唔自私嘅真心fd，雖然我GPA低佢唔少但佢都願意同我一組
利申 肯做野而且唔會做垃圾出嚟

btw大家千其唔好hea
至少上埋U先

我第一年keep到>3.9
第二年因為hea暴跌
好在果時已經變到offer

無啦完啦 第三個sem啦
所有野太遲
讀埋top up 出黎做

我都hea到嘔泡
無乜點溫過啲final

盡力而為啦
估下或者問下學霸覺得邊d 大機會出
搞掂左果d先
同埋唔好諗過去啦 asso其實好多野都係重新起步 dse同gpa個關係唔係真係咁大
放低手機 早d瞓 起身努力溫
fm應該星期4/5考

你就好 我重未搵到

每次考試前都實聽歌
唔鍾意到最後幾分鍾都仲溫 我會仲緊張畫
同其他人咁講 佢以為我擾敵

對唔住 應該早啲開post

前幾日真係發夢放gpa 唉好大壓力呀 要報nonju啦

讀左年半一個fd都識唔到真係幾難捱 唔係怕寂寞 都慣左一個人 而係冇咩比較向上既心 成績唔好都好似冇咩所謂 wfc
其實asso真係好撚易 至少我個科係 有做past paper都識4成

我一開始都識到嘅 不過日久見人心
講嘢好mean又bitch 唔係讀書奮鬥啲人 上堂拎部mac bk淘寶睇youtube都夠膽死 之後就慢慢疏遠 宜家先sem1都搞成咁 我啲鬥志都削弱咗 仲點讀
下個sem都唔知點主動繼續識人 真係玻璃心到

巴打唔介意都可以同我做個朋友嘅
我哋啲科sem1 sem2掉轉讀 可以互相請教下
btw我識咗個同我性格好似嘅fd
不過佢可能用錯方法讀書 mt成績唔算太好 我盡量撚化緊佢 希望佢可以拎到asso溫書既方法
cc啲人我覺得都幾friendly
不過唔讀書嗰啲就唔好接觸咁多 好易俾佢哋影響到
希望你都搵到朋友

我一開始都好怕識人
搵到班志同道合既真係會事半功倍！
我個陣sem1都係頹摺㗎
sem2會好啲咖啦 起碼你知道邊啲人係讀書㗎先

呵翻呵翻
商科嘅話non ju我可以比下意見

好好啊你 係考試其間體會到人間有情

恐怕要令你失望喇 我係絲啊 其實cc男仔會好過女囉 diu真心煩又多是非 完全埋唔到堆 可能係我奇怪 我真係對佢哋冇咩興趣
巴打都係business乎

Stat 撚 揮手

唔知UST 幾時派 offer ?

已經返唔到轉頭架啦

cgpa 岩岩好過3
今個sem仲有兩科
唔知講乜好

利申商科

係呀 我ns
學嘢邊有分巴定絲
最緊要大家都學到 一齊上返ugc
如果你想搵人問下嘢傾下偈隨便搵我
telegram id: Offer_God

努力埋淨低個幾科就盡情hea

唔好輕易放棄啊
仲有2科姐係仲有機會追㗎

第一個sem衰左 可以點

過來人here 係asso讀左2年升番上去
特登開acc幫各位巴絲打氣

係辛苦嫁 係會灰心 不過為住升番上u呢個目標咬緊牙關 成功左之後回想 真係覺得自己努力無白費

祝各位巴絲考試順順利利

無得pm問non ju野 如果仲係咁岩過3點算 仲溫緊

人文科

商科邊間邊科最易入？
利申 爆緊3

想轉科嘅話 要下年先轉得定sem b就可以轉

點解會咁好同我地打氣

究竟喺我廢定我唔識讀asso
讀之前同自己講一定要有ugc offer
yr one sem a 點知得2.x 明明已經好尻努力
跟住同自己講唔好頹 sem b再黎過 結果因為得一科要exam所以gpa有3.1x 其他都喺靠人carry 每次估group pj 自己都喺最後off 諗住付出終於有成果

到yr two 有2科點讀都喺唔識好灰 f埋都唔知點算
諗住試下用運動員入 成績又唔夠其他人好
究竟我仲可以點？

我hd year 1
依家搞non-ju 會唔會快左少少
係咪下年先搞會好d？
因為依家試又未考 咩成績都冇...

好有信心自己入到3大可以申請定先 就deadline
如果city poly 等gpa出埋先再報

有無文科asso Year 1 想升八大歷史系
但二月先放grade 好多間都截晒 都唔知報唔報好 無乜信心

一係我開個telegram group比大家問下野

一定要下年

你咩運動？我都有frd運動員入左

因為 我曾經都係asso仔

唔係好識用
希望你地join到

asso入三大here

開個telegram傾啦 我哋巴絲打交流下

第一個sem就唔過3可以點

你frd邊間 cgpa幾多入

讀asso最難係groupwork
考試就幾多付出幾多收獲

有一個 hku ba year 1 cpga 3.0
有一個 city bba year 1 好似唔過3

hi wil